國際文宣，女權燃召喚

請英文好巴絲做國際文宣